新鈔發佈會

呢張主題係咪香港陸沉？

渣打

中銀

唔洗睇都知
渣打＞匯豐＞＞中銀

HSBC

真係慘原地踏步咁耐 就連可以印上銀紙既野都就黎無

HSBC Back

終於出直款

500蚊紙似墳場

好7呀
成張陰司紙咁

隻獅子

個六角石柱真係唔得
一係似墳場
一係似陸沉

六角石柱係有特色，但係用鈔票上面真係唔夾，郵票本身都唔係好夾

HSBC新Logo

可以做GIF

$100咪仲恐怖
神功戲

石屎森林都算 仲想起樓起到陸沉

唔係講笑
$100一眼望落堅恐怖

唔要比我

100蚊係咪可以俾人燒

心諗..

使乜搞咁多花臣，印雜總個頭咪搞掂

呢個back又幾返少少心思

中銀果張特別核突

中銀張100蚊咩事呀 崩壞